[玫瑰打毗] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1121]

咁都唔入

Lm

IU今場廢撚到

ayew係咪on9的

屌你老味
水晶宮讓撚完未

低能
傳中個下廢到

又係ayew

水晶宮收咗錢？

全隊唔識交波

球證都收錢？

唔洗睇

文屁

久攻不下就收皮
劇本

屌
精宮係未打假波

DLLM真是差質素
不過作客利抄返呢套Form應該夠用

屌你老耳水晶官

水晶宮對我哋就球球入
對猁就腳軟

鶴臣條撚樣

Ayew條撚樣

Argentina forward Paulo Dybala, 27, and Italy midfielder Federico Bernardeschi, 26, are among the players being offered to Manchester United as Juventus look for ways to put together a deal to re-sign France midfielder Paul Pogba, 27. (ESPN)

廢到

轉台睇亞冠決賽

正呀

要黎做咩 普巴快手簽約留喺到踢到掛靴算啦

望下英甲料
再望下我地隻垃圾Shaw

睇明珠台蜘蛛俠算

羅白臣D傳中...

我曼輸俾永晶

好靚

又話var針對痢既

我地隻Shaw 0壓力 都唔會傳到呢啲波

傳中真係要練下

上場摩狗打精宮龜縮真係抵撚死

telles有機會得
shaw忘記佢吧

學神條撚樣接手後水狗打猁全輸
明明以前專搞鳩猁狗

真，有般奴，vdb仲要大巴拿黎做乜

相信精宮

入到粒當佢贏

個陣精宮好似係冇野爭打緊養生波負負66咁和左

我最鍾意捐錢

FB 啲on9曼迷連amad diallo都唔知邊個

入夠三粒

點睇換左CP3,隔左十年終於有個Nash level既pg, 光復大腸不是夢

中過頭獎都捐咁少

好正常 有幾多個真係睇過佢踢波

50分鐘已經4粒

學神對親猁狗都還債送3分

真
希望入到playoff
目標2輪

豬左

我曼成日都俾精宮食住

但係班後備唔掂

善長人翁

最重要個個Savic依四場都無打，Bubble果陣bench unit靠佢lead住

我貪心D希望入到西決 不過二輪都收貨

但係後備底真係唔得，ayton一落去就死
又無人串連

兩年前今日，只曾擔任莫迪及卡迪夫城主帥的名宿蘇斯克查爆大冷擔任曼聯暫代領隊。上任後打破球員的心理枷鎖，打出一段不敗走勢贏得高層及球迷的歡心，其後正式上任主帥一職！

比啲時間 打少一場都前六

Savic bubble打 small ball big幾好
依幾場preseason出個個咩jones,常規賽如果keep住見到佢，咁今年應該同playoff無緣

正解
停幾秒 踩停個波 橫傳或後傳

冇睇波 啲page都一早講過啦
踢邊隊又唔知 打咩位又唔知

麥龜個樣

伊朗

猁好似曼咁前鋒唔入禁區
咪一樣踩停個波後傳

西亞狗下下入禁區就插水
狗黎

0:6

6:0

精宮hea撚到

人地三叉擊 會衝入禁區
做閂咪有目標傳中

而家啲假波 假撚到
樣都唔撚做吓
Ayew 鬼撚到

0:7

精宮班廢物
又俾猁狗刷返個得失球上黎

痴鳩線 0:7

再影交屁啦

肉便器

點解我地對住呢隊英冠都不如既防守會輸1:3

輸比晶宮阿妓
呢隊曼係咪咁撚垃圾

文尼塊面黑到

英超羅賓漢 劫富濟貧

又俾利狗贏英超，真係唔想做人

學神條死猁狗幫晒手追返av個場得失球條數

第一場出返fred 麥湯未必輸

黑人黎架ma

做番猁十年前個角色

永昌宮仲要幫猁加埋得失球

想知邊度劫富 暫時一場對big6都冇贏過

屌佢老母又擴大番得失球差

閪波和左當贏

人地個D真係進攻
我地個D叫老鼠拉龜

今季係季初閪啫
其餘時間都不過不失啦 係上半場唔集中

搞咩下半場無睇,變咗7:0

我除左知佢係黑人同踢意甲之外
都冇人識 咁就買左30m

我地前面果3隻

劫富（咸）濟貧

Btw 曼城今季入18球 利入左36球

今年又係猁狗

逼和熱個隊水晶宮係邊

玩燒味都要有目標黎斬
曼啲前鋒淨係識係禁區頂等波有鳩用咩

年年水晶宮同聖人踢成點都係做猁狗私家雞

算把啦，你估最後有得同猁鬥得失球咩

1:0嗰陣
Ayew太敗家

真係FF到爭英超？

有前四當贏

洗撚pg咩
俾個波Booker無限單打就得

過到聖誕快車仲排到前六 再講之後

沙皮狗仲係一樣咁鐘意誇大啲動作

咁都12m

掂都掂唔到 var又唔check

買左下盤 慘死

收起前面3隻冇腦黑鳩 all in 卡叔 妹巴 般

真 一個Booker 已經夠打

我哋THT都打撚爆你

會俾人triple team, 宜家有cp起到，俾人夾都有cp幫手

隊隊都贏

regular season有得出再講喇

鏝依啲一個走前柱拉空
一個企12碼點等食
依啲波唔知馬福幾時可以做到呢

無人落底無人入禁區講經咩

可能telles落到底馬仲喺禁區外

呢啲時候我曼多數就柒俾你睇

福馬木會鬥快走去禁頂區執第二點
禁區等佳仔以速度30跑緊上黎頂

就係我哋regular season 都唔知有冇得打嘅二打六都打爆你

Nowe個旁述鏝狗？

修狗個adams越嚟越勁
似追到番

廢曼加陣另外一個問題係後防冇換過人咁。。場場都係佳仔連迪路夫同雲比， 踢撚到佢地行步路都難， 場場失波唔係冇原因

維斯達哥長傳

反而覺得後防既信心真係唔太好
80M心理質素似係麻麻
但班名宿日日輪姦炮轟佢地 見到真係背負好大壓力
三日唔埋就堅尼加利仔里奧史高斯逐個嚟
真係乜信心都無

其實Bailly Tuanzebe 兩條友係咪又傷咗

ings又傷

換埋

咁大腸不嬲廢

人地果種鬥心點同獌果班

托柒好似重生咁

信心爆棚

個鬥心同信心係喺阿妓搵唔到

教練問題 呢啲細節位so9 應該唔識

修仔對中堅用波真係唔錯

唔好成日j猁兩隻閘傳中靚
曼聯啲前鋒成日唔入禁區先係重點

對比猁

巴呢球12

美欺：我唔鍾意入12m

呢球 英超未必比12m

冇右翼 同左邊用開梳開後果
有泰仔我覺得係有改善左少少
同埋如果keep住左普右般應該都會改善到少少

鄰居今年冇晒啲456中下游

B施華咁既finishing可能係鏝既寫照

呢球敗家到

右腳非慣用腳都唔應該射到咁

Ings一傷啲攻擊即刻跌
唔明點解換個Tella
而唔出Radmond或者Armstrong

前鋒搶點意識太弱，冇計
短期要卡雲尼幫手，長遠一係就練綠木，一係就買人，一係就算幼幼成材

丁力咁handball都唔pk

你估馬福左腳大R腰射
會咩效果

今場黑到傻
Dias已經走甩咗一次

福應該地波
馬應該射空氣

黑撚到

列文條on9

Redmond個態

港超level

Dean條on9Var都唔睇

應該係屌坐var房條撚樣

數緊錢 唔得閒

依下又識吹喎
仲要係心口嚟

kbd咁hea

Mason 條肥佬

修仔可以圍住鏝半場嚟打

哥狗學咗摩狗啲嘢？
直程放棄控球迫搶

修 雙中堅 雙中場 都可以放到長波
俾adams walcott redmond 去跑

我曼可以反CUP呢隊修咸頓

-6咋

冇卡叔已經輸撚左

基沙文

Chong後備助攻絕殺

硬係覺得修仔臨尾入返粒追和

拖肥擺兩個後備龍門

原來愛字頭Allan傷咗
加埋兩閘咁廢今場應該贏唔到阿妓

2-2
疤真係

迪布尼呢球靚撚到
但身邊班隊友全部弱智

B施華做乜鳩

馬列斯

曼城依家玩到角球旗戰術

陳達毅

修咸頓廢撚到

Kdb好似仲慘過我地Bruno

Kdb carry 鏝好似仲辛苦過 Bruno carry 曼

七弟

古天奴其實仲有料不過無乜波到

美斯

嘩 愛狗4中堅

曼區今晚好靜

拖肥個陣都幾殘

奧巴搞咩後備都無

義和b賣到40m真係好神奇

佢已經好多場頭dupdup

杜古希好撚勁

傷

好撚驚聽日返主場會輸
對住啲癲狗踢法一定不停斷纜 輸反擊
對面隻Harrison幾有態

你以為會豬既波 蘇狗會贏比你睇
你睇下前兩日個場對包尾既錫狗
你都估唔到都要㩒平安鐘啦

施格臣真係好廢

係真係幾似有裂紋既雲石地板既

丘建威痴撚線

冰島球王

卡法路雲啲基本功應該有苦練過
個進步依一年好大

1：0

阿狗舊將大爆發

養和b助功

玩爛達蛇了

76 手下從來都有勁前鋒

goal

goallllll

唔好呀

靚到

達sir算唔算拖肥名叔？

阿妓

Diu fantasy 有卡法 但計og

當唔當og

共產奴反cup 硬啦

屌，要珍惜牙達

達蛇駛唔駛捉鬼

當

其實佢地唔係冇既
不過冇注冊
串撚到

咪玩爛啦

新疆奴

真不過卡法個態度應該幾正面
明明上年既賣點唔係一個多產射手
但今年啲tap in勁到

咁靚機會嘥咗福都應該會中龍

呢隊阿妓真係冇幾個識

當年又係愛華頓玩爛椰子

宣明會識唔識

講起都尷尬，得我地做左阿狗私家雞

阿森納降班
無攻勢加防守垃圾
落去打英冠吧啦

今場到邊個紅牌

俾你估到佢仲叫蘇蛇？

呢隊阿一落後真係追唔返
有普巴般奴起度比波真係唔怕落後
阿真係得SAKA真係幫到手

雷斯

宣明會 d 病童全部咁上下樣

阿妓啲ranking 全部都係包尾

新疆奴今季拎左幾多張

冷靜阿Godfrey依個又係吹大咗既球員

去中超

原來有出毀猁安

折墮到咁 抵撚死

虛火得好緊要，勁第一場之後廢到

太老

唔係開角球，我都唔知佢有份踢

浩鼎做隊長

阿狗覺得執到寶架 仲要free
仲要覺得車狗on9

Saka其實唔差 喺阿妓入面嚟講

咁如果佢keep得住係抵嘅，問題而家咁撚樣

共產奴要靠電欺上黎分波

頭先正想影低

好樣衰

愛狗當日送前領隊上路
今日送明叔上路

成隊波得佢做到攻勢

有個幫到手架
冇注冊咋麻

但上季踢軌 佢chance create好似成隊最高
今季食曬屎咁

雷斯仲未死 呢條矛尻

抵撚死
為左奶共夾硬雪人

其中一球妹巴有功勞

下面般尼西布朗白禮頓仲廢

我打機都會攞佢打防中嚟分波

新疆奴呀嘛 有名你叫

依場係靠佢㗎啦

二和b好有火

打攻中好過啦

白禮頓仲勁過阿啦
佢地係無運

始終覺得佢係防中多過中堅明明佢出名果陣都係防中打起

有冇人見到施巴路斯overlap個下

公道啲講 中堅推上黎分波好正常
仲要電斯啲用波都唔差

davies

12m

屌

個26冇撚腦

唔入架喇

條友不嬲係無腦茅閪嚟

有 唔好咩？
Overload 右邊

佢不嬲進攻好過防守
如果唔係DADDY點會叫佢打防中

似反cup喎

為左唔好玩爛

Tom davies=弱智波牛

拎個位先啦

阿啲運衰唔晒

我覺得難啲
唔係12m完全攻唔入

對面咁樣on9送12碼

佢用心良苦 為左唔玩爛達蛇

個下右邊已經2打1

Overlap之後2個撞埋一齊

見你og咗
唯有送返球12m

屌-6到

終於有12m

又燈

俾佢守和都唔好睇啦

兩個十二碼囉咁

支那仔

屌牙快啲收起施格臣先啦

咦咁我睇錯 以為第一個overlap個個係佢

冇佢between the line 都唔唔到

施格臣點解過到嚟廢咗咁多

美羊上場咪入左球生波囉。
不過即刻走場

廢左幾年啦

愛華頓加油

愛字頭都係靠crossing㗎啦入唔到half space應該ok掛

最勁應該係喺史雲斯既第一年

好易俾人逼死

貼飛仆街了
妓反cup得

阿妓黎多球og

話是話 個Gomes又傷阿

唔會掛

訓係度做乜9

屌你係咪攰啦

又話冰島佬死球好勁

佢deeplying

守地波罰球瞓到咁...俾人踩鳩死...

無埋啦 廢撚晒武功

自己友都踩？

我知阿但見佢後備都無

唔紅？

咁唔知了

C8

Var 唔check 呢d真係唔明作用係邊

仆你個臭街Godfrey 啲passing有冇咁廢

阿啲人咁想攞紅

握左手講對唔住

幾勁呀

射得好靚

瞓低守罰球係咪西甲隊對美斯開始呢兩年多咗好多瞓低守

屌，又唔珍惜牙達

2：1

Cb逆足 係咁架啦

卡法好勁LKK仲敢講自己頭5
勁過卡法先再講啦

中左一樣

有時跳起唔係咁易控制嘅，我覺得姐

黑人頭5

真係要120m買英人
120m 買卡法路雲好過
hold波幾撚勁

交換馬狗ok?

斯巴約斯:你班死仔放假唔預我

木狗出手卡法路雲喇屌

我2x1讓球
仲要捱半場

再可以加大啦

唔會既 點會向後呀 實偷雞向前

神救咗球都冇用

英撚真係好多勁人

依個好似痴線佬黎

就咁讓球點玩架唔識
讓球主客和就識

但係個教練廢

卡法起碼過50M啦

原來馬天利尼已經坐緊後備
下半場有機見到佢

同路讓球平手主

4點個場 邊個會睇

龍門咁多年都冇

想睇

咩料

牙軒

季初有巴打話搶垃圾安過黎打右翼？

國家隊無默契

我地嗰個

呢場開平手盤
和波=冇事發生，拎返個本
其他就睇你揀主定客
贏咪贏 輸咪輸

佢打右翼ok既
左邊中間就玩鳩佢

咁呢隊阿同上幾年曼一鳩樣
d人企係度唔走位
擺咩人都死

走甩紅牌阿狗算好彩啦

之前fred都有咁守
都冇阿狗瞓喺度咁誇張

最少買兩舊, 太傷感情

出pope都未到佢啦更何況南閘死攬pigford

長追利狗咪得

巴西聯賽過嚟 好似上年過阿妓
有啲potential

馬撚呢隊垃圾靠你都死就完半場都頂唔到比人入多粒 冇撚用

英撚龍衰唔穩定, 神龍完一排可以突然膠撚到喊

出佢啦 俾波佢扭有就有 冇就守

我地都有件世一右翼嚟緊

我曼正正係輸比呢隊垃圾馬撚

百力滋幾時出呀 其實佢左定右腳

到底係佢定新p仔有得出先

趁半場睇下先

唔係啊，呢一年真係見唔少

簽卡叔嘅贈品嚟 唔使理
等Amad算喇

好似要1月先嚟到唔知蘇蛇係咪又會擺佢落reserve team

出到去踢到成pet屎

過咗去就算啦, 以前俾MK DON炒4球咪又係咁

你好意思話人踢到成Pat屎
你連食屎嗰個數都未找

當初話馬換安

50m 會唔會抵咗啲

馬災1goal食1舊屎

大家想上車
係時候長追新疆奴對家

今季輸俾精宮同馬撚

起碼開價100M

經完安76手唔止啦

下場聯賽對轟

妓

頭先華閪都有瞓

次循環希望阿迪達仲係到比so9 報仇

明明阿妓入咗2球 點解得1分

車狗好似我地咁輸俾呢隊新疆奴
可以集體自殺啦

計身價唔係應該睇先Amad diallo咩

炆啲啦 之後嗰兩隊都玩爛達蛇呢個玩具啦

蘇蛇做開達蛇私家雞

邊有1分

當我無講過

找數未

2022轉會 夏撚就有€75m release
我覺得會岩so9用好撚多

前題係so9繼續教

呢場蘇sir 戰術ok，但一贏唔到佢評分就會好低

但其實軌唔係咁穩陣無咗薛耶治差好遠
Havertz 同Timo仲係好似唔識踢波咁

都唔會贏唔到呢隊阿狗掛

佢係傷左定咩
點解冇踢？

聽晚贏波可以上第四 仲要打少場

傷咗

mute 住場波，開聲聽arsenal fan tv stream 好正
入咗球12碼J 到 點知臨半場俾人頂入，即刻收哂皮

希望贏到啦

和波好d

諗起果場就嬲

阿妓對上嗰次英超贏波原來已經係曼聯

唔敢諗，隊西波通常一有好返少少就柒幾場

binc 妹

蘇蛇周中唔知會唔會輪換出啲副選呢

係字暴龍哥直播緊條channel ?

尼基迪亞咁樣想攞位

做乜9

拖肥做咩個個咁勤力去迫

Pickford真係垃圾嚟

差啲豬

碧福特真係好撚ON9

Pigford

賣清新俾安76啦

Pigford 廢到癲

碧福差唔多出迎親都係柒

南閘有pope唔用用佢仲on9

遲早反cup咁

佢後備龍係唔差 仲要穩過豬福特
點會要清新

睇完上場分析再睇今場 好似另一隊波咁

阿妓左路輪姦愛字頭

利雲做柱躉真係勁

陰功 又開始係咁斬

愛係咪幫人起機

屁屁守佢隻左腳都守咗佢八成

愛下半場做乜撚

SAKA 個樣真係好趣致

白奶搣彈

??

同brighton個lamptey差唔多

BLM

amad睇片好似皇隻雲尼斯奧斯

快 扭得

但唔識射波
黎到都係踢u23 一兩年先上到

=.=

2禾b

DCL英超top2 g點

差一步阿2和b

上場馬迪，今場Fred 梗係差得遠
同埋上場閘冇人幫，今場普巴bruno 都有幫手守邊路

但我覺得今場攻力其實差過對RB 個場

去到頂波嗰下仲散緊步 爆到落底先起步

比比真係好水
就算佢一陣真係入波都咁講

阿妓出Wilock似想㩒掣

碧福d龍門球鳩開

賤種皇啲狗格出晒黎

嗰期d 80m

愛好似財困

676 卡法都搶得過

韋碧克

打包 賣撚咗馬佢

馬天尼利

有80m pepe做對比 忽然覺得80m麥龜算抵

妓d人完全唔現位 搞咩

短手龍都好似係嗰期

又話唔撚用依個新仔既

阿妓啲波都幾催眠

唔係

頂撚住呀

幾時講過

金章安

達蛇真係痴線仲話冬天要買創造性中場 大大個奧燒唔用

曼簽拿卡用下啦不如
阿都唔撚用架啦

第一場三個助攻 班阿狗係咁j

阿妓C8係咪買斷咗

算唔算搵到右翼接班人

我諗市場上冇乜邊個比奧斯爾更加好
有嗰啲都唔會黎護級

好似仲借緊㗎

借

支那奴 護級吧

Wilian 今季射波得一次中門

達狗出佢正選唔用Lacazette

唔用Saliba姐

搬泥打少兩場 落後阿狗4分咋

MK今季好似職業生涯打得最好既一季節

唔知點解幾代領隊都唔鐘意用拿卡

唔同位 無得咁比

達蛇點解咁鍾意出宣明會青訓 咩洛克人

好撚靚

卡法路雲

Laca d Finishing 同埋走位唔掂

但Hold 波做波勁 背身hold波world class

果時咪話佢同Lkk 技能錯配

你仲想有咩人比佢用

676停完賽個態好似路多掂
不過卡法個俾波

想睇e禾b入波

應有既 無註囉

大大個拿卡唔用 用個青訓

不如早啲31俾我瞓啦

佢不嬲都柒下柒下
最大作用係拉散d人
等路雲踢得輕鬆d

想睇剷草

要等下循環

愛狗死守了

換走埋

剷草下星期3就有啦

金章安成場隱形 屈到

賀基治輕鬆被爆過

Laca finishing差架咩？

小喇叭Mina

係 我記錯

英超得so9珍惜達蛇依個玩具

因為蘇狗都係半件玩具

Godfrey 不如唔好打中堅啦跑得咁那快

雷斯押佢出去咁

愛記分開換人咁癲

巴丁好慘

卡法路雲想上演基柏2.0？

識玩囉

巴丁同呢隊野完全唔同班

換夠5分鐘please

who？

阿班球員識玩都唔會攻啦

愛蛇買落 我唔用

35

岩岩先傷完 上季踢得幾好

短手狗

點解叫巴丁

Now 個邱sir 真係曼迷，得閒就提吓曼聯

個波大細出番嚟

愛字頭而家成日學埋摩d踢法
贏一球係到縮

邱蛇一陣仲要講埋紐卡素

踢過巴西丁組聯賽

阿狗贏完我曼之後英超7場不勝拎得兩分

蘇蛇嗰3分有毒

係度講阿狗件波衫似廁所地板

中左兩樣
唔中一樣

蘇斯克查: 三分有害

清

聽晚係咪佢講啊

真係聽慣有線果班
猁祉俊食屎啦

多謝普巴

好彩有歐霸俾佢地打下飛機

中晒

Brighton 聽日贏就騎住支那妓

屌你老母
搬泥仲要打少兩場

天寒地凍，一陣找卡數仲唔係和波0:0

能餅

自爆戶口

ching借刀

蘇sir補賽會贏般尼 幫達蛇解困

Auba lacazette Pepe/wil
咁出左幾多場

32385363

踢妓之前踢緊巴西丁組

好有興趣究竟係支那妓被騎定錫拎首勝

Auba上季季尾carry阿妓
咁就呃咗份約番嚟

聽日all in 第一球入球列斯聯

好似之前黎過我曼試腳
不過唔要佢

港超呀？

唔明點解

我曼個3件隨時係當年top 5 transfer D 水貨多到

Felix - 127M
電話 - 120M
世三 - 115M
麥龜 - 87M
迪莊 - 86M
迪列特 - 85M
Lucas Hernandez - 80M
Pepe - 80M
Lukaku - 74M
Cancelo - 65M
Jovic - 63M
Rodri - 62.7M
Ndombele - 60M
Bruno - 55M
AWB - 55M

阿狗搞乜廢成咁

Bruno so far 我覺得係best transfer

抵到爛
搬奴朋友隊

我曼有凱晴原來仲有Jeffrey

點解so9會柒到輸比依隊阿妓

Bruno: 班撚樣(連埋教練)冇咗老豆我carry 唔撚識踢波㗎體諒下我啦

個女：成日都豬波 老豆唔好去啦

佢就真係做到carry喇 本身expect普巴做不過佢真係得摩狗走咗嗰兩三個月先做到

聽晚白禮頓贏埋就好睇

bruno為左個囡由葡超入波就做個揞耳動作 黎到英超都係咁

烈古龍條女真係好正

所以我睇得好爽
無論係邊度馬撚都是最柒串嗰班

富臨好波

想唔想戒賭

少賭少賭
好少買開
係呢兩場先買下玩下

你馬會number 比人睇晒啦

原來卡叔係聯賽第三射手

阿森納

下年爭冠 (英冠)

Squad vs Leeds game:
De Gea, Henderson, Grant, awb, Bailly, Maguire, Lindelof, Shaw, Telles, Fred, McTominay, Matic, Fernandes, Pogba, vdb, James, Mata, Greenwood, Martial, Rashford, Cavani

Lin T Bw 應該1月都租出去 再補個輪換右閘

圖？

原來拜隻盧卡斯咁撚貴， 好撚勁既咩

踢埋個快車期健健康康再諗啦
同埋有歐霸大把練兵機會

係幾勁既，中堅左閘都踢到

歐霸得2場

最好笑係阿記名宿胡禮話達sir帶曼聯可以爭冠

仲未炒

達蛇7場不勝
對上一場贏波對我地

牛丼60M

隔離個阿仙奴post有人話達蛇就係示範緊如果打哥迪奧拿既戰術但唔係有無限金錢去買人既話會點

無睇開阿仙奴既波，但達蛇既戰術真係照copy哥迪奧拿果套？

9個後備都冇lin份

戰術唔知 但衣著同手勢抄足

無咗好耐

打哥狗果套但陣容冇創造型球員，仲雪奧燒
更加睇唔透

之前先話佢戰術係跟莫耶斯

哥狗手下kdb bwa 达蛇就用willock

Xhaka+Party

阿狗班球員控腳波都甩下甩下，又無人比到直線，把握力又差，一係鳩斬一係回後，遠射射飛機已經叫最好

愛美麗都唔太用奧燒喇，咪又好好地

愛蛇有reg Ozil + 有ramsey + 未回塘嘅羊

唔用奧燒唔係戰術問題 係更衣室問題
你放佢入List 一齊操 得閒放佢出嚟養吓生 根本無問題
又唔係要你當佢做主力

用盡晒d運贏Sob

基本野都做唔好講咩戰術
442去湧好過

好撚尷尬，做左阿狗私家雞
但so9又識玩
個個出力屌得so9珍惜牙達

遮住隊名仲以為係邊隊護級隊既戰績

福d把握力真係好撚廢球球全部都係大大力ban埋去算9數

阿仙奴算唔算證明咗有體育總監都係會閪？

高薪同31歲美羊續約，簽32歲韋利安同雷斯

加陣伊度都出聲隊波冇創造力， 防守高波又唔掂，但papa 同奧燒兩個高薪球員連注册都冇

曼聯官網特登隆重其事講解曼聯同列斯聯既全世仇關係
當中包括歷史.終於等到佢升返黎
以前睇曼對列斯聯場場都踢到飛沙走石熱血到爆

亦係簡東拿轉會成就左曼聯.個世仇關係由60年代已經開始
包括班仆街改歌串9曼聯拜仁墓尼黑空難
今次真係唔輸得

仆街真係入翻嚟

死撚開啦

屌佢老母

叫佢躝返去cctoy同班弱智圍爐啦

其他嘢我唔理你，我淨係知你炒PS5，我屌你老母

我淨係知佢係支那仔 食藍店

#612 邊個嚟睇唔到

支.那.仔. aka.史.高.斯

按照cc台理論 佢喺藍店買PS5 再用炒價放出去 係賺緊藍店啲錢 所以佢係黃

唔好侮辱史長老

仲咁厚面皮入返嚟

出面柒完再翻入嚟柒

唔記得幾多個post 之前呢度有1堆人喺度吹奏達蛇，話達蛇好過Ole

班人以為個個DoF都係猁隻Edwards
有DoF就以為唔會走歪路

中共要全面封殺，呀狗夠膽逆黨？

早排見佢同cctoy既人討論侵侵討論得好開心，啲post仲好多正評

cls logic

成班自我陶醉一陣佢又話法律戰未打完

好撚on9 我撐Trump都係咁話

今季同上季質素差太遠
淨係尋晚個場就咁短傳都唔到位 d球員唔現位 唔知心情波定點

個教練係西班牙人， 但隊波就走去玩巴西化。

呢啲老闆足球， 有時覺得佢同港府冇分別，鍾意就玩鳩你批球迷， 曼聯都一樣

班宣明會打U23都未超班啦，走黎英超打必然正選，前鋒仲要打3隻老黑鬼
上季都係美羊carry同埋仲有Ozil

Saka+Martinelli係幾好嘅
其他返去U23練下算啦

今晚死敵大戰
留名班球員笑笑口攬頭攬頸
麥龜展開友誼之手同埋友誼之光既笑容

燒上季先出得18場1goal2assist
其他上季都打得下 唔算勁但都頂到入歐霸啦

papa得罪邊個？

撐普撐馬都做得出，呢度啲人邊識波

因為愛狗簽既 同saliba 一樣
認真唔用saliba 放畀我地啦

好多人都係愛狗簽架wo

上季個個以為阿迪達真係哥狗，縮後比個波阿狗攻？
今季比人睇穿哂，羊狀態又差，更衣室又失控，都無人幫佢博命
所以你唔好理ole有無form，佢係更衣室方面真係做得好，呢兩年除左死肥佬拉奧拿，真係好少球員出聲不滿Ole

BREAKING: Reports coming from Italy that say Max Allegri is learning English so that he can reject Arsenal!

個地位都唔同啦蘇蛇係真名宿 達蛇都唔算名宿

So9陰濕L喺管人方面係勁，對球員笑笑口唔會公開批評但話雪就雪

唔明點解啲人話達蛇阿狗名宿

Lin已經失蹤咗好耐

只知道lingard失了蹤，不知道mata這麼廢

好似冇乜人講喳啵

比佢安心湊細路同細佬妹呀
仆街個個星期出緊糧架 高過下游隊頂薪架

有呀, 成日聽人比較曼軌妓三件名宿教波

同意前半句

Mata 今季幾多assist lingard條柒頭呢？

高薪熱狗 一半主力

只係 鐘斯 羅美路 Lin 人工都養多個一線球星

反正呢三個今季加埋都出唔夠10場

諗起佢

撐連撐顛唔見你吠嘅

我最初都將達蛇同蘇斯克查同林伯擺埋一齊黎講
但純粹係唔想分到咁複雜，當三個都係教自己效力過既球會既領隊做比較
我記得我果時係比較三個既開局難度
我記得當時有唔少人話達蛇既開局難度係地獄級

Mata上陣時間幾多？Lingard 幾多？

你兩條迷連反達黨又拍住上

對鏝都笑
好難expect佢地有人知同列狗仇口

福狗條弱智仔夠恭喜人哋升班啦

見到有人講猁狗件黑色波衫一場輸7球一場贏7球
諗起我地件作客聯賽兩次著都係3-2
歐聯著就2-3

唔好意思
諗起單新聞就扯晒火
語氣重過頭

廢連廢咪無得上囉 屌你老母

感覺上而家啲球員仇口無上一代咁深

搵錢緊要 大傷就898

睇黎今季都係猁冠軍

對唔住呀，頭先語氣重咗少少唔好意思

連廢到後備都無

係咪達蛇贏曼城利物浦有盃落袋嗰排
仲有韋利安好彩木狗真係企硬唔換

隊長喎

以前就算國家隊隊友係咪落到場都會互屌

蘇B又教過academy ，我曼又多青訓上一隊
阿迪達一退役就跟哥狗，阿班青訓識你老鼠咩

我都唔明，二線兵，巔峰都未上過一線，垃圾駁腳中場

係球會嚟講佢同蘇蛇撚伯個地位爭好遠, 妓買啲人又唔及曼軌

hard mode就預咗, 係無諗過hard到咁

阿都鬆手左啦，五千萬買partey，高薪續羊續安，又買左加比爾，點計都唔會係降班漩渦嘅，跟左哥狗幾年我都唔信會廢到咁，好明顯球員玩野架啦，6場3張紅牌

咁樣玩鳩奧燒啲球員見到都心寒

相反蘇蛇氹得掂山狗減人工走人, 手段擺明高幾班

清LKK 同山狗 呢下真心高招

又屌pogba 明明依幾場都踢得幾好

lkk 自己走，好似係

LKK踢到心灰意冷, 想留都留唔到(雖然蘇蛇可能係扮挽留)

唔知係木狗勁定係國米水魚, 賣得返原價唔駛蝕

正常阿迪達冇權決定到奧斯爾去留問題
球員應該只係唔妥高層
而家俾到個畫面就係阿迪達硬食

獌區迷達: 阿妓人腳有限 勝在有form

阿迪達自己呢都有問題， 之前雷斯爆頭都要繼續踢

不過我覺得達sir 可能真係同高層有deal, 咁都唔炒， 一炒會爆大獲奧燒單嘢， 加陣就做醜人睇下一月送唔送得走佢

佢係香港開展覽，但無得去睇

今晚又想比人炒幾多球

Alan smith好好J

心態唔同啦，山狗同lkk想踢多啲咪走，我覺得唔多關so9氹得掂事

阿迪達有冇入過國家隊

前排真係不斷有人吹奏達蛇有form

今晚逆插玫瑰

咁我諗山狗又真係想踢波果種黎嘅，國米又比到機會佢打半主力，好過留係Manchester做過街老鼠啦，果時山狗出街都應該日日比曼迷問候

Ole最錯係信哂福馬姐，LKK走如果買到個好中鋒，應該會好踢好多

爭咩呀， 人地上季有盃， 曼而家同阿都係踢歐霸， 聯賽lead 人幾分有鳩用咩

下個po頭

翼插玫瑰

好凍

蘇B今年年初傳話買卡法路雲 真係幾有眼光

今晚會俾人屈速幾多球
曼一遇迫搶=失誤

我諗而家都有機會埋身肉博先會互屌 以前都有拳王同羊/丁力 互兇

今晚係咪有球迷可以入場啦？

黎緊聖誕直程話封城
有球迷都係多1兩場架咋

上場聽講波佬講又話曼市去左level 2....仲以為有士氣加成

係喎想問吓個意甲幻幻係咪1月1號就會正式轉會？

依家無哂火啦, 曼利, 曼阿, 曼車, 曼鏝都變和平友誼賽
只係少部份球員惹火

得曼熱有火 就送6球俾人

不嬲都tier 3

deano 上場一開波就失左球個陣，蘇斯克查塊面黑到想打人咁

London入埋tier 4

其實細孖最有火

交畀你開

不過有排刀未推到1001

百力滋生日

開波前見到蘇蛇排鳩陣就屌到爆po啦

呢個真

揾人嘈交咪爆羅，智將

咁都唔留俾我

你浸油龜頭未

Mata > Lin
Pogba 冇心踢
So9 LAN
馬福有價好賣

你未找數

驚你唔夠佢搶

又屈

咪撚睇呢個19page啦
版主果班不嬲反普
11月尾拎肥佬上年屌曼聯句野當新聞講
對上一個講amad 拎到passport
啲人連amad係邊個都唔知

當日仲笑鳩人2和B係阿狗連加特
我知錯啦

有冇邊個page / 壇 係多女曼迷

呢個咩page

LIHKG

搵番撐dean班人出黎嘈肯定好快

19歲

召喚會員 #164730 張繼衝（黃絲）

royce sport曼聯.費格遜

不過支那仔po完一段嘢又潛水

lihkg

agger 好似我咁

咪撚叫佢入嚟

佢申個頭入黎比人屌咋嘛

聖誕派禮物，我愛連加特

波推仔

其實如果lkk唔係關鍵波唔入，佢咁嘅入球量，呢個價唔係水魚但偏偏條友重要時刻一係失單刀，一係幫對面護空門始終上唔到大檯，如果佢冇呢幾下失誤，呢個價就值啦

蜜月期嘛
達捱過咗依段會好d 但唔睇好
上年依個時間Sob就快比人炒 都係靠Bruno同武肺翻生

賣到佢三贏啦
老實講佢喺國米一樣有以前嘅問題 只係意甲太垃圾先比佢刷到入波

好似巴爾入波唔多，但歐聯決賽入波反先2比1，1億已經抵返晒

都要佢刷到先得嘅，睇吓佢隔離個馬天尼斯，都未刷到就吹到超新星

馬迪好過廢連

d肥毒連瑜珈褲都唔放過

但一到關鍵時刻就輸lkk
舊年歐霸輸Og
今年歐聯分組賽，變來絕殺入16強，點知幫人解圍出局，連歐霸都無

小妹唔敢出街 驚又俾肥毒偷拍

夏天周街熱褲妹妹，d肥毒條褲濕晒唔好問點解

老老77 哥狗都入唔少水貨
特別防守球員

卡法好彩無跟蘇蛇咋
跟安76同跟蘇蛇可以有好唔同既發展
敢講佢跟蘇蛇進步一定無咁大

我曼得Telles識出波 仲要禁區冇人幫手拉空

Angelino 喺紅牛勁到

養生聯

camavinga/nuno mendes
top target next summer

shaw都唔差其實

不過最大問題禁區冇人

盧卡古職業生涯除咗係比利時聯賽，其他球隊都未拎過任何冠軍， 踢愛華頓決賽對曼空龍都被朗尼護到。

條友根本係一個只係得數據既球員， 技術太差只可以踢單一戰術， 又唔點進步，敗家仔

又LB
買Schurrs+防中仲好啦

但係條友進攻意識好差少做少錯咁

借刀？

又同Ajax打包算

好多時 傻福入左中路攤手
佢要邊路一打二 而且每次都選擇回後 保持控球
唔似進攻意識強既閘 會試下強行爆落底傳中/搏角球

nuno mendes fm未來世一左閘

唔睇又邊有得笑

Ching sik ball

翼sir

玫瑰打吡

曼市打比都冇哂feel 呢場唔洗諗
不過上次班名縮屌哂鬼 今次可能會做下戲

哦 咁你唔好輸喎

Louis van Gaal: "Honestly, #mufc were just defending [against Man City] and hoping they could get a quick shot on the counter. United have just defended and put a few players in front who can run 100 meters in 9 seconds. Is this a world record?" #mulive [mirror]

352 是蘑菇的

傳曼同福傾續約人工300k

一定係鳩猜最好啦

shaw個啲心態係香港人打政府工既心態

Romero has been linked with a number of clubs over the years but he could be tempted by an interesting offer to play for MLS side Inter Miami, according to The Athletic.

咸爺打救清新

打救埋lin plz

終於可以用人工論黎屌福了

過兩年接埋馬達
lin就死埋一邊

唔加人工點繼續派飯

火藥味靠場外

一齊去

單野daily star講

港紙呀

防中右翼 停到波既前鋒
先係最急切

300k 下場衰撚過連加朗隊

原來水野朝陽又返出嚟撈

能餅你咁old news

肥撚左勁多

啱啱見到佢新AV, 原來old news咗

好撚正喎 舊個啲

同馬平排250k 就講得通
堅300k真係害撚死佢

多咗嗰5萬鎊用嚟買飯俾學童架

佢同Bruno都講緊續約加人工
明明2個起碼有3年約

唔怪得工資架構咁撚垃圾 死木狗幾時生癌死？

白狗係咪要追過阿狗

今晚贏就得

支持白禮頓

iPad sob 上場屌廢佬算交左戲

俾壓力隊波就啱

第一次見佢發火
十足十公園嗰啲阿伯喺度互屌咁

最後嗰個唔啱
應該係有冇價都賣

錫菲聯蠃到未

作客無帶ipad

柒到差啲OG

今日掂嘅啦

19咪比撚左成季佢囉
屌老母西 佢又有幾多g幾多a 呀

好想白禮贏
阿妓跌落16

1:0

19/20 球季，英超上陣22場，總數931分鐘
你既「成季」係點定？

笑你老母

紅得啦 錫狗

打多個
半場入埋黑b啦

紅

個下唔收一定紅

咁樣連消帶打踩落去

Ben white啲傳中

笑你老母咩 笑

西布朗有大Sam加持護級之路真係拍定手先

樓上笑個啲全部死全家

樓下繼續笑

作客鏝城屌Lin好經典喎

Brewster真係水貨

白禮頓班撚樣打我地又咁認真
對錫菲聯又hea到咁

白狗嗰種廢

白禮頓

brighton

白狗

4/5個人係禁區 就鳩斬過去啦

韋帝嚟

白狗唔係幫人起機咁柒掛
想睇錫菲聯破英超最低分

黑碧反cup

刷c唔入波

Bissoma 唔好諗 英冠料

支持

做乜鳩啲下游球隊對親我曼就出晒力 一隊白禮頓 一隊阿妓

又中

力保15弟

反正我去唔到exchange，Brighton 降班啦

係wor
狗隊宜家無得去英國交流

個7號仔幾分似朗隊

兩隊啲前鋒鬥廢

黑bbbbbb

黑b

黑碧好憎恨阿狗

黑碧

Welbeck

要反cup了

瞓醒未啊旁述

你啱

會唔會1分都無埋

屌你錫菲聯單刀都炒搞到和波

應該1:1 la

差啲無埋

白狗橙能到

場波好睇

屌 果個屈Dee日日吹奏嘅查查咁都唔入

1分

俾佢燈死咗

最後4分鐘好睇過成場波

最尾5分鐘打交咁打

中楣

頭先睇到burke單刀射個下lag機
屌你一開返竟然係輸鳩埋1-1

Iñaki Williams made his 171st CONSECUTIVE La Liga appearance for Athletic Bilbao on Friday night and equalled the league record for consecutive appearances.

He hasn't missed a league game since 2016

曾經嘅收購目標

尼當比利勁咗咁多嘅

韋大帝又入

熱狗主場 打李城都唔要控球

22場 931分鐘都無作為
你廢嘅定義包唔包括LIN?

好撚肉酸 cls

Fifa 必買

對李城打防反好 成隊唔識用波

李城後場無人可以快速轉邊
但兩閘兩翼都好肯跑落底傳中

阿狗想用比爾連換馬
痴左邊條線

希望曼打弱隊可以進取D
都唔知幾耐冇見過打進攻足球
除左落後緊既最後個10分鐘

李城好勁

馬仔就唔好喇, 4+14是但拎一件去啦

utd arena 研究福400場既status

4 14 15 16

15係拉素啦

400場定400下起腳

反擊見親SON都好撚驚

反擊見親福馬都好撚驚

驚佢入左 又風火輪

可唔可以解釋多啲有咩分別
邊個射門方式好啲？正宗啲？

對付呢隊熱狗應該點踢, 搵人man mark死咬son kane儘量減低威脅?

一齊泊大巴
或者問高普

Vardy都唔係高大
甚至可以話瘦削
但係升出嚟攞波都做得好
要馬打前鋒hold倒波真係唔過分

借咋 會翻嚟

起腳

400下起腳 眼盲sor

打柒lamela

其實點解會有聖誕快車呢樣嘢

Pen啦痴線

Since losing to Arsenal on November 1, Manchester United have dropped as many points in the Premier League as Arsenal have gained (2)

睇var

呢下智障兜野撞落背脊到

熱狗

Aurier

唔用腦
咁都撞落去

daddy

aurier成日自爆

炸彈始終都係炸彈

摩狗式塞入禁區熱血防守

咁樣撞落去

12碼

由榜首
道氣一洩左就完了

又係吹左雞之後再補十二碼

ho ball

我個半和半細

李城又12m

華dee咁夠膽抽中間

'At some clubs, even after the last whistle, it's possible for something important to happen': Jose Mourinho takes ANOTHER swipe at Manchester United's good fortune following 100th minute penalty at Brighton

摩狗

黑鬼真係無腦

腦袋上嘅犯錯

幫daddy諗定完場點講呢球

白lin好似傷傷地

Carry 得太辛苦

用T仔

唔好啦 麥龜會爆架

RESPECT

仲有邊個後備中堅用得

背傷拜利t仔生性少少就唔使操死佢同龜啦

場場揹住個雪櫃

T B

長傳好, 但高波唔掂
ROJO 已經做到

長期背傷

用B

係

B仔用左黎吸傷了

繼續求班大帝生性贏落去

躝啦

呢度好多人叫賣

助攻

"That is a rugby tackle"

咁快

拿拿聲推埋下個PO貼陣容

佢應該講射術方面
福用腳尖射門比掃把腳命中率高啲

熊餅講得助攻通常會搶1001

最區已死

今次諗唔到topic，不了

今晚兩翼插玫瑰

逆插玫瑰

留意返
賣係可以拎返錢套現去買啲有用既人
或者直接換啲有用既人返黎
換隻垃圾返黎jm9

1001

柒到

一陣到我地出醜架啦

推

摩狗

見到逆蛇個名好有gay味

防守反擊打防守反擊好正

摩狗快D 死

應該offside